日本記者淚控遭電視台高層性侵！揭報案內幕「警察一換就問是不是處女 」

「即使失去工作，我也要告下去！」28歲伊藤詩織曾是電視台記者，2017年5月出面指控遭高層性侵，案件引起全國民眾議論，甚至受到國際媒體的關注。她日前接受英國媒體BBC專訪，揭露在日本遭性侵者提告時所面臨的痛苦，並說當時報案曾被警方提醒：「告了之後妳不可能在日本工作了哦！」

伊藤詩織說：「我在2年前的2015年被性侵了，性侵我的男人，是日本知名電視台駐華盛頓的分社長，也是派我到華盛頓工作的人。」她表示為了討論工作簽證，和當時擔任社長的山口敬之見面，共赴串燒店1小時後，突然感覺頭暈目眩，接著失去意識，等到醒來後，發現自己竟全身赤裸在飯店床上，同時男方正壓在自己身上。

由於山口敬之和多位政治家都有深交，伊藤詩織深知對方是大人物，為此感到恐懼，「我很煩惱，一旦告發的話，有沒有人願意相信我」，但是仍然決定報警。她多次向不同的警察陳述，終於出現一個負責調查的人，但是對方卻說：「這是常有的事，不能展開調查，首先不會被起訴，也不會被判有罪，只是浪費時間而已。」她表示記得從哪間飯店離開，請警方調查飯店內的防盜監視器，果然查從計程車中被男方拖出來的畫面，才正式被立案處理，此時調查員說：「妳確定嗎？提告知名電視台的分社長，妳在日本已經不能再當記者了。」

伊藤詩織做了很艱難的決定，但是如果連自己的真相也無法追究，也不適合當一名記者，接著2個月後，法院發出了逮捕令。她回憶當時的調查非常辛苦，「每次調查員一換人，就會問我是不是處女，為什麼要重複問這麼多次」，結果案件於一審宣判不起訴，她不服這個判決結果，召開記者會，不惜曝光身分爆出性侵內幕。

伊藤詩織是日本史上首位公開長相、以本名告發性侵事件的女性，她當時因此無法外出工作，上街見到類似背影的男人，就會變得驚慌，想起公開後社會的反應，忍不住說「很失望，我因此無法出門，如果一定要外出，我必須得變裝才可以。我的私生活、家人被寫成各種報導，像被一雙雙眼睛盯著，家人的照片也被刊登，和家人、朋友出門的話，不知道會被怎麼樣，因此不敢走出家門。」她後來辭去工作，決定當一名自由記者，並且離開日本到英國工作，「感覺終於可以當一個能出門的人了。」

樣子不錯

日本垃圾文化
告過人性侵就唔可以係返自己國家做記者？

#metoo

報完警個男人都無比起訴
係連登黎講個男人應該係清白被人屈
無告返個女記者誹謗算好好人了

兩回事嚟 咪撚on9當有趣啦

日本民族根本係垃圾

痴撚線日本仔

大和民族

等睇崇日狗入黎吠

又話日本破案率100%，係咪都拉左先

首先條女會係雞，
為左上位被人屌，
之後就係勞資糾紛

日本人個種社會企業階段好撚仆街 在上位者利益大於一切
有時唔明點解一個藝術 文學 科技 工藝都頂尖既國家
個階級文化可以仲係咁守舊

等睇仇女毒撚入黎鳩叫

所以咪開始比其他國家追上黎囉,啲人才上唔到位,就走曬去其他國家

老畜

日本司法制度=笑話，同支那有得揮

老屎忽阻住個地球轉

權力同金錢=一切
台灣果單亦都係咁

儒毒禍害

亞洲全垃圾

日本人唔會咁做 一定係大陸人黎

如果係真，日本內幕都幾黑暗

呢單我記得鬼鬼地

講真
其實呢啲人先有真正資格講#metoo
伊藤詩織是日本史上首位公開長相、以本名告發性侵事件的女性
呢啲先係真正不畏壓迫去講真相既人

日本嘅地鐵非禮案係好撚易入，仲拍埋戲講男人如果俾人屈非禮會點仆街法

呢單話查埋閉路電視都唔入，保持距離好啲好喎樓上幾樓

好靚女

靚過啲ig女神

... 發現新大陸? [wow]

普通人點同名人
傳媒同政客交好
真係叫到日本政治世家出手有咩唔得

日本係因司法系統同社會文化結果各走極端

崇日撚快啲出嚟吠啦

... 唔係做記者, 係直情社會上死亡俾人當異類排斥

睇完wiki

2015年4月事件發生
2016年7月送檢，東京地檢以嫌疑不充分不起訴
2017年5月條女出樣開記者會
2017年9月東京第六檢察審查會「經過慎重嘅審查，沒有任何事由能足以推翻檢察官不起訴決定」

經過兩班人覆核都係不起訴，一係就真係嫌疑不足，一係個男人大權到控制成個司法界，好大個指控喎 （真係咁大權嘅話，會需要落藥迷姦 ）

民族文化掌管同政權控制嘅分別

伊藤詩織做了很艱難的決定，但是如果連自己的真相也無法追究，也不適合當一名記者

真正既記者

歐美個啲左膠喺中東非洲亞洲實際人權落後嘅地方就幫佢哋搵藉口開脫

問佢係咪處女都咁驚，擺明一早唔係

唔係處女可以強姦?
用下你個死人腦啦 如果你有

咁事實上被老強同係咪處有乜撚嘢關係呀？

儒毒

所以果D隨口#metoo但實際上無事發生只係想上位既人幾唔尊重真正受害者

日本民間到而家都仲保留緊種姓制度

俾人姦左係處女都變到唔係啦

日本=支那

所以咪被世界淘汰

生得咁靚 咁似女強人到頭來都係

好撚索

係寶島既淫威下竟然攞到一分

並說當時報案曾被警方提醒：「告了之後妳不可能在日本工作了哦！」

濕鳩文化

日本表面真係好風光，但裡內就充滿黑暗同扭曲（有睇開日本電影嘅話都知）

一個好矛盾嘅民族

咁撚樣施壓叫人咪撚告
去下日本旅行ok 做日本人不了

祟日撚縮返入老母個閪

呢個唔係幾個月前嘅事咩？點解而家先有中文嘅媒體報導

有班崇日撚識日文但不願面對 唔肯翻譯

強調群眾責任的社會

有Ｄ女社員認為俾同事扑可以增加公司工作效率對公司作出貢獻

好撚正吖，我都想屌

領導有呢個權利

好似好大波

所以日本自殺率全世界數一數二高

呢個記者就真係有勇氣啦
對比返呂小姐直頭垃圾到爆

係人係鬼一睇就知

無錯呀
大人物告唔入咪唔拉唔告

巴打們可唔可以唔好再PO 日本負面新聞?
而家香港風頭火勢
你地仲講咁多日本未必係事實既野 混淆視聽
中共果邊好多人會mon住呢度
D五毛會多好多題材
希望你地配合下
日本既負面野唔好盡信
亦都唔好亂廣傳

最後都係告唔入
痴撚線國家

告唔入既全部唔比你告
好似慈母咁 警察唔比你立案 永遠入唔到司法程序

依個記者都係搵左好多個差人先有個有良心既肯比佢立案

扑左

乜撚野兩回事？原本metoo個原意就係鼓勵受害人出來舉報返班有權有勢的強姦犯
中間比班有樣學樣，搏出位，搏見報的垃圾亂咁來利用
關metoo乜柒事

On9完未？
日本仲可以公佈件事，仲可以提告
在大陸比人人間蒸發左啦

BBC 同東方一樣
好鐘意咬住日本d 衰野唔放

日本要玩 #metoo 真係沒完沒了

成個李彩華咁嘅樣

日本係男尊女卑，男人天堂

好似香港咁#metoo又好咩 男權日本好波

好靚

我一向知日本好
只係唔想大家成日提住D未必係事實既負面野
日本D女人有機心係事實
我怕只怕會影響日本國對外既聲譽

笑撚死，佢post 個時，佢有無諗過佢呢個諗法同大陸封鎖負面消息有乜分別

又double standard? 崇日狗？

黎香港發展

仲係處？ 想玩玩了

一件事還一件事

大佬呀，人地閉路電視有證有據

香港個件，警都唔敢報

應該唔係告過人性侵就唔可以做記者
而係因為佢告嗰個係電視台/政治界大人物
冇人夠膽再請佢

你講藍潔瑛?

樓上條友係我社區啲露宿者
條友有精神分裂症，成日幻想日本好好
大家唔洗理佢，佢已經好可憐走火入魔

準確黎講， 係封建時代武士道精神遺留
雖然明治維新係拋棄左舊封建精神，但唔好忘記當時領導社會既政府，同由舊組織創立既商企，全部都係由武士家族出身。武士既重階級觀念都流傳了下來

你見日本大企業全部下屬見到社長都會90度躬禮就明，呢樣野佢地已經入哂血，愈係出名既大公司愈重呢樣野，但你聽話又叻仔既，公司係包你全家衣食住行咁滯，就好似幕府時代大名養家臣咁

日本權力真係好撚恐怖
假設個記者講嘅冇錯，佢要告人仲要犧牲所有野先有得告，仲要唔入罪

武士道精神睇落好型
實際上係古代垃圾思想

又一個連登仔祟日嘅原因

多謝支那將垃圾文化帶入日本

所以啲日本仔黎到香港工作好似大解放咁
之前公司永遠最準時走都係日本人
日日買早餐一路食一路做
臨食飯十五分鐘已經開始執定嘢
講嘢大聲咗 喺香港已經八年個日本妹說話方式直接明確 有主見
由第二地獄國去第三地獄國都開心成咁
(我覺得第一係韓國)
想像到佢哋去歐洲公幹嗰啲應該都唔想返去嚕

韓國好差？

記得之前有人post過呢單新聞上嚟
事後其實仲有好多日本版連登仔 話佢知自己靚 想藉此搏上位
意思都係類似話想同人上床嚟上位不果所以抹黑人、人哋咁勁駛咩姦你
日本重男輕女程度真係難以置信
依家件事係日本都開始冇人提 全世界都係咁善忘

韓國放咗工如果上司話去飲野(即係先飲酒後食飯再唱K+宵夜再飲酒)，而你冇出席3次或以上，就自己執定包袱，加埋d19階級觀念、工作壓力，其實地獄過日本

全世界警察都係咁撚垃圾
唔係處女就老撚奉俾人性侵

中間比班有樣學樣，搏出位，搏見報的垃圾亂咁來利用

你自己都識講啦

佢留句 #metoo再加多個""
咁你覺得佢句metoo 係轉達緊紅字原意，定係係度諷刺緊呀？

全世界網上D人都係咁 現實可能都好多人係心地咁差但收埋收埋
靚 就話正 自己都想屌 利用美色上位幾有機心
普通/唔靚 就話肯定呃人 邊個想搞你 有人搞你執到
有時覺得D人天生無同理心, 仇女係改變唔到

之前睇過1套短片，講日本消防員日常工作，老屎忽消防前輩對住鏡頭搵手大力拍新仔個頭

新仔係咁點頭

香港仲癲啦 圍他菊花揸

抄我地連登仔講野

所以話日本真係落後
我地強國的話
敢告高官權貴的話
首先列敏感詞再刪晒所有相關帖
再搵人捉走條女
用晒阿媽阿爸親戚朋友十代人做威脅
迫條女拍片認錯係自已造謠生事
然後入去勞改
幾咁文明和諧

蝦膠

日本真係好垃圾

希望大家以後都唔好去

仲要抵制日貨

文化係死人係生嘅
佢接受同沿用呢種文化係因為係對佢哋鞏固權力有利

係全世界文明地區講緊女權係咪太高既時候
日本男女平權竟然可以保留一百年前民智未開一樣
簡直係連登仔夢寐以求國家

我意思係大把明星模特投懷送抱啦，真係要專登落藥迷姦玩死魚？

香港係全世界女權排前幾名，女人都做到特首
但其他亞洲地方女權仲係低，2件事黎

强姦犯係享受用權力/暴力壓逼人個快感
屌果個靚唔靚唔係重點，就手/弱/低級過佢先係原因

叫人唔好post 負面新聞都on9
今時今日仲在意支那做乜
議會任人dq，方案任意通過
你唔去理呢d，走去叫人唔好post所謂既負面新聞

睇錯做藤崎詩織

無話唔係處就可以強姦,咪撚偷換概念,我意思係如果係處就理直氣壯唔怕認,淆底就姐係心虛

度度有錢佬都係咁架啦
香港係 日本係 中國係 美國都係

啲女比有錢佬睇中好開心架
上完一次過咪安份比人包 住豪宅 買名牌
唔會好似佢咁出嚟告人

咁總有一兩個好有原則唔肯既
不過女人既道德感不斷跌 買少見少咁啦

係 有原則

心咩虛 根本唔係處女呢件事就冇問題
有咩心虛
呢件事同佢有冇被姦冇relevance 點解要答
如果行英國嗰套根本佢係咪處直頭唔可以做evidence
日本d 法律有冇咁on9 就唔知

今次我信佢

崇日狗出黎吠幾聲先啦

你咪on9啦好冇，成件事同佢係咪處有咩關係呀？
即係佢答係或者唔係同佢有冇俾人性侵有咩佐證作用？
冇就即係廢話，更甚者係一種羞辱

就好似你俾人偷左銀包去報警，差佬問你銀行存款有幾多一樣9唔搭8

拿你又唔好亂講
如果呢單嘢係中國發生 一早已經連同佢祖宗十八代被消失
或者根本唔存在強姦 條條女都爭住除衫上床
只係日本同香港 英文等等仲係過份男尊女卑
不過我相信仍然係比韓國好得多

崇日狗真係好撚肉酸
有咩事就搵支國出黎做擋箭牌

香港女尊男卑就有，咪on9

打漏咗個比字
日本同香港 英美比

用下腦諗下先講啦

同香港倒番轉
屈人性侵 被害人反而無左份工

2件事都拉埋黎講
如果個男真係性侵條女
連登未又係會批鬥個男
之前印度新聞次次都係咁

上一單呂小姐單野條女講大話屈教練性侵搞到人無埋份工
連登講番事實出黎有咩問題

一單就屈人性侵
一單就真性侵
2單野咁都拉埋黎講
證明狗公智力果然唔適合溝女
理解能力仲差過街邊阿嬸

你要怪就怪班港女屈人性侵
搞到真係比人性侵個班好女仔都比人懷疑先啦
一隻手掌拍唔響
依家男人出個街都怕比人屈非禮
邊個慘d?

唔係話唔可以未審先判咩
咁又憑咩話個男人係有強姦個記者/呂小姐係講大話？

你想信係事實既就可以未審先判指控人地有做過
唔想信既就指控人地未審先判可恥

之前呂小姐講大話有哂證據
明明話唔理個教練點知比人影到攬頭攬頸
依家個日本女仔有無證據被指講大話？

咁呂小姐唔走去報警？

日本人應該比香港人更加憎廢老

出個街怕俾人屈非禮
咪撚玩啦

戇鳩鳩， d女權撚又發哂癲， 我個個post都有狙擊metoo女權撚， 但我次次都對事不對人， 唔同你班垃圾女權撚。

又一次證明真性侵同假性侵metoo分別， 真性侵會盡快報警；

唔似果班metoo女權撚聲稱十幾年前俾人metoo之餘又唔肯報警。

隔離台灣果單又係咁， 真性侵幾日內身邊人都會發覺有受害人有唔妥，

都唔似果班metoo女權撚聲稱十幾年前俾人metoo之餘又唔肯報警又同佢地口中施暴者攬頭攬頸繼續工作合作

班垃圾女權撚望清楚幾多正評， 唔好老屈連登係仇女毒撚。

連登絕大部份人平時插班垃圾女權撚係對事不對人， 點似班垃圾女權撚對人不對事， 當哂全世界所以女人係誠實難得既好人

應該係全球警察都係仆街低賤垃圾職種

呢單又點解唔係#metoo？點解唔相信法庭嘅判決？

你話係證據就係？你當你網絡法官呀？